特區政府對周梓樂不治感難過惋惜 警全力追查始末

本周一（4日）凌晨在將軍澳尚德邨停車場3樓跌落2樓昏迷的科大生周梓樂，延至今早不治。

政府發言人中午過後回應傳媒查詢時表示，對於一名科技大學學生於本月4日凌晨在將軍澳一個停車場墮下，在醫院接受手術治療後終告不治，特區政府深感難過和惋惜，並對他的家人致以深切慰問。

發言人並指，警方早前已表示十分關注事件，現正由重案組全力進行調查，以期找出事件始末。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1632076/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E6%B8%AF%E5%BA%9C%E5%B0%8D%E5%91%A8%E6%A2%93%E6%A8%82%E4%B8%8D%E6%B2%BB%E6%84%9F%E9%9B%A3%E9%81%8E%E6%83%8B%E6%83%9C-%E8%AD%A6%E5%85%A8%E5%8A%9B%E8%BF%BD%E6%9F%A5%E5%A7%8B%E6%9C%AB

今晚見

警全力收集證據

你地殺架港共

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

mtr爆閘機：林鄭親身視察
示威者死左：發言人尻up兩句
我屌你老母

毀滅

我都想咁講

警全力催毀證據

何妖叫人hi佢一刀，又話要停區選又盛
泛民參選者被打到入icu，政府wfc

“特區政府”點樣難過

仲有人信警察？

自己人查自己人
有咩好查？

食屎啦自己查自己？想毁滅證據渣

果一剎那唔開心

黑警全力毀滅証據

係怕佢地收集完消滅證據

仆街！難聽過粗口

駛擇日?